<<<<<<< HEAD
21/04
=======

>>>>>>> d33988ab0a50a06097a8be0677b4e9a4fc244dc8
git log --> untuk cek history commit (tidak ada batasan)

cara join bisa :
-copy file local -> pindahin ke flashdisk 
-pindahkan ke google drive
- remote pake gitlab atau git hub
<<<<<<< HEAD
cara hubungin local file dgn remote file ada 1 cara: 
(https atau ssh key)

kalau mau pake https tiap activity minta username dan password

git pull (upload)
git push download)

git add
git commit -m ""
git status
git push origin master 

bikin branch baru:
buat branch baru biar ngak kecampur, kalau sudah selesai baru digabung
tujuan :
biar gampang di track 

git checkout -b [nama branch]
-- git checkout -b sesi-2
git checkout master
git push origin [nama branch]
git push origin sesi-3


create merge request (untuk gabungin ) dari branch 3 ke master

merge option tidak dicentang


hapus file dri local


=======
cara hubungin local file dgn remote file ada 2 cara: 
(https atau ssh key)

kalau mau pake https tiap activity minta username dan password
>>>>>>> d33988ab0a50a06097a8be0677b4e9a4fc244dc8
